{"downloaded": true, "htmlmade": false, "id": "38287053", "source": "MED", "pmid": "38287053", "pmcid": "PMC10824738", "fullTextIdList": {"fullTextId": "PMC10824738"}, "doi": "10.1038/s41531-024-00644-y", "title": "Author Correction: Neurocognitive correlates of semantic memory navigation in Parkinson's disease.", "authorString": "Toro-Hern\u00e1ndez FD, Migeot J, Marchant N, Olivares D, Ferrante F, Gonz\u00e1lez-G\u00f3mez R, Gonz\u00e1lez Campo C, Fittipaldi S, Rojas-Costa GM, Moguilner S, Slachevsky A, Chan\u00e1 Cuevas P, Ib\u00e1\u00f1ez A, Chaigneau S, Garc\u00eda AM.", "authorList": {"author": [{"fullName": "Toro-Hern\u00e1ndez FD", "firstName": "Felipe Diego", "lastName": "Toro-Hern\u00e1ndez", "initials": "FD", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0003-1237-343X"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Graduate Program in Neuroscience and Cognition, Federal University of ABC, S\u00e3o Paulo, Brazil."}, {"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Migeot J", "firstName": "Joaqu\u00edn", "lastName": "Migeot", "initials": "J", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Latin American Brain Health Institute, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Marchant N", "firstName": "Nicol\u00e1s", "lastName": "Marchant", "initials": "N", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": {"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}}}, {"fullName": "Olivares D", "firstName": "Daniela", "lastName": "Olivares", "initials": "D", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Laboratorio de Neuropsicolog\u00eda y Neurociencias Cl\u00ednicas, Universidad de Chile, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Ferrante F", "firstName": "Franco", "lastName": "Ferrante", "initials": "F", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-9455-2214"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Cognitive Neuroscience Center, Universidad de San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Argentina."}, {"affiliation": "National Scientific and Technical Research Council, Buenos Aires, Argentina."}, {"affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad de Buenos Aires, Buenos Aires, Argentina."}]}}, {"fullName": "Gonz\u00e1lez-G\u00f3mez R", "firstName": "Ra\u00fal", "lastName": "Gonz\u00e1lez-G\u00f3mez", "initials": "R", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0003-2341-011X"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Latin American Brain Health Institute, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Gonz\u00e1lez Campo C", "firstName": "Cecilia", "lastName": "Gonz\u00e1lez Campo", "initials": "C", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Cognitive Neuroscience Center, Universidad de San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Argentina."}, {"affiliation": "National Scientific and Technical Research Council, Buenos Aires, Argentina."}]}}, {"fullName": "Fittipaldi S", "firstName": "Sol", "lastName": "Fittipaldi", "initials": "S", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-7704-3349"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Latin American Brain Health Institute, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Cognitive Neuroscience Center, Universidad de San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Argentina."}, {"affiliation": "Global Brain Health Institute, University of California, San Francisco, California, USA; & Trinity College, Dublin, Ireland."}]}}, {"fullName": "Rojas-Costa GM", "firstName": "Gonzalo M", "lastName": "Rojas-Costa", "initials": "GM", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-6228-2678"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Department of Radiology, Cl\u00ednica las Condes, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Advanced Epilepsy Center, Cl\u00ednica las Condes, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Join Unit FISABIO-CIPF, Valencia, Spain."}, {"affiliation": "School of Medicine, Finis Terrae University, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Health Innovation Center, Cl\u00ednica Las Condes, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Moguilner S", "firstName": "Sebastian", "lastName": "Moguilner", "initials": "S", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": {"affiliation": "Global Brain Health Institute, University of California, San Francisco, California, USA; & Trinity College, Dublin, Ireland."}}}, {"fullName": "Slachevsky A", "firstName": "Andrea", "lastName": "Slachevsky", "initials": "A", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Memory and Neuropsychiatric Center (CMYN), Neurology Department, Hospital del Salvador & Faculty of Medicine, University of Chile, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Geroscience Center for Brain Health and Metabolism (GERO), Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Neuropsychology and Clinical Neuroscience Laboratory (LANNEC), Physiopatology Program - Institute of Biomedical Sciences (ICBM), Neuroscience and East Neuroscience Departments, Faculty of Medicine, University of Chile, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Neurology and Psychiatry Department, Cl\u00ednica Alemana-Universidad Desarrollo, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Chan\u00e1 Cuevas P", "firstName": "Pedro", "lastName": "Chan\u00e1 Cuevas", "initials": "P", "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": {"affiliation": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas, Universidad de Santiago de Chile, Santiago, Chile."}}}, {"fullName": "Ib\u00e1\u00f1ez A", "firstName": "Agust\u00edn", "lastName": "Ib\u00e1\u00f1ez", "initials": "A", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-6758-5101"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Latin American Brain Health Institute, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Cognitive Neuroscience Center, Universidad de San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Argentina."}, {"affiliation": "Global Brain Health Institute, University of California, San Francisco, California, USA; & Trinity College, Dublin, Ireland."}]}}, {"fullName": "Chaigneau S", "firstName": "Sergio", "lastName": "Chaigneau", "initials": "S", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-8642-6325"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Center for Social and Cognitive Neuroscience, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}, {"affiliation": "Center for Cognition Research, School of Psychology, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile."}]}}, {"fullName": "Garc\u00eda AM", "firstName": "Adolfo M", "lastName": "Garc\u00eda", "initials": "AM", "authorId": {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-6936-0114"}, "authorAffiliationDetailsList": {"authorAffiliation": [{"affiliation": "Latin American Brain Health Institute, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez, Santiago, Chile. adolfo.garcia@gbhi.org."}, {"affiliation": "Cognitive Neuroscience Center, Universidad de San Andr\u00e9s, Buenos Aires, Argentina. adolfo.garcia@gbhi.org."}, {"affiliation": "Global Brain Health Institute, University of California, San Francisco, California, USA; & Trinity College, Dublin, Ireland. adolfo.garcia@gbhi.org."}, {"affiliation": "Departamento de Ling\u00fc\u00edstica y Literatura, Facultad de Humanidades, Universidad de Santiago de Chile, Santiago, Chile. adolfo.garcia@gbhi.org."}]}}]}, "authorIdList": {"authorId": [{"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-6758-5101"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-7704-3349"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0001-8642-6325"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-6228-2678"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-6936-0114"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0002-9455-2214"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0003-1237-343X"}, {"@type": "ORCID", "#text": "0000-0003-2341-011X"}]}, "dataLinksTagsList": {"dataLinkstag": "altmetrics"}, "journalInfo": {"issue": "1", "volume": "10", "journalIssueId": "3689439", "dateOfPublication": "2024 Jan", "monthOfPublication": "1", "yearOfPublication": "2024", "printPublicationDate": "2024-01-01", "journal": {"title": "NPJ Parkinson's disease", "ISOAbbreviation": "NPJ Parkinsons Dis", "medlineAbbreviation": "NPJ Parkinsons Dis", "NLMid": "101675390", "ISSN": "2373-8057", "ESSN": "2373-8057"}}, "pubYear": "2024", "pageInfo": "30", "affiliation": "Graduate Program in Neuroscience and Cognition, Federal University of ABC, S\u00e3o Paulo, Brazil.", "publicationStatus": "epublish", "language": "eng", "pubModel": "Electronic", "pubTypeList": {"pubType": ["Published Erratum", "correction"]}, "grantsList": {"grant": [{"grantId": "R01 AG057234", "agency": "NIA NIH HHS", "acronym": "AG", "orderIn": "0"}, {"grantId": "R01 AG075775", "agency": "NIA NIH HHS", "acronym": "AG", "orderIn": "0"}]}, "fullTextUrlList": {"fullTextUrl": [{"availability": "Open access", "availabilityCode": "OA", "documentStyle": "pdf", "site": "Unpaywall", "url": "https://www.nature.com/articles/s41531-024-00644-y.pdf"}, {"availability": "Subscription required", "availabilityCode": "S", "documentStyle": "doi", "site": "DOI", "url": "https://doi.org/10.1038/s41531-024-00644-y"}, {"availability": "Open access", "availabilityCode": "OA", "documentStyle": "html", "site": "Europe_PMC", "url": "https://europepmc.org/articles/PMC10824738"}, {"availability": "Open access", "availabilityCode": "OA", "documentStyle": "pdf", "site": "Europe_PMC", "url": "https://europepmc.org/articles/PMC10824738?pdf=render"}]}, "commentCorrectionList": {"commentCorrection": {"id": "38195756", "source": "MED", "reference": "NPJ Parkinsons Dis. 2024 Jan 9;10(1):15", "type": "Erratum for", "orderIn": "1"}}, "isOpenAccess": "Y", "inEPMC": "Y", "inPMC": "N", "hasPDF": "Y", "hasBook": "N", "hasSuppl": "N", "citedByCount": "0", "hasData": "N", "hasReferences": "N", "hasTextMinedTerms": "Y", "hasDbCrossReferences": "N", "hasLabsLinks": "Y", "license": "cc by", "hasEvaluations": "N", "authMan": "N", "epmcAuthMan": "N", "nihAuthMan": "N", "hasTMAccessionNumbers": "N", "dateOfCreation": "2024-01-29", "firstIndexDate": "2024-01-30", "fullTextReceivedDate": "2024-02-02", "dateOfRevision": "2024-04-23", "electronicPublicationDate": "2024-01-29", "firstPublicationDate": "2024-01-29"}